有無人聽過くるり(Quruli) ?

團團轉樂團（日語：くるり；英語：Quruli）1996年於日本京都的立命館大學音樂性社團Rock Commune裡成立。創始團員有岸田繁（主唱、吉他）、佐藤征史（貝斯）與森信行（鼓）。1998年以單曲「東京」主流出道。成立以來，歷經團員更換，與優秀的樂手合作，不斷嘗試新的音樂表現，Quruli在現今搖滾樂壇裡依舊特立獨行，發揮其獨特的浮游感。而每張專輯的風格迥異，展現多樣化的音樂創作。Quruli音樂的醍醐味在於，旋律與歌詞貼近人的溫度。2011年6月，Quruli將音樂創作的重心移回家鄉京都。目前成員是岸田繁（主唱、吉他）、佐藤征史（貝斯）、Fan Fan（小喇叭）。

ばらの花
應該最多人識

くるり代表曲 - 東京
呢段無得輸

新曲その線は水平線
初期くるり嘅感覺

新歌正啲喎

最過癮呢首

仲諗住自己可以10連 原來有人聽過
之前有一排loop Liberty&Gravity....中毒性好強....
成首歌都好變態
轉接位做得好好 形容唔到嘅曲風
不過呢張單曲賣得異常地差

呢首真係最鍾意嗰首
好多得意嘢聽

狂loop新歌
對ばらの花最有感覺 原因係把女聲係supercar 個bass黎 真係好鐘意supercar, 可惜完全無人識

我記得《天然子結構》既主題曲

新歌
買左碟，不過唔中獎
新曲意外地好多好評，我諗d人都好掛住Rock band嘅くるり....

supercar有聽過，好可惜解散左
本身都諗住開個post自己10連 但發現原來都仲有人聽

言葉はさんかく こころは四角
成日都覺得首歌好小田和正feel

大村達身離隊之後，成隊曲風突變 岸田當時應該好sad...

三連

睇 公主小屋 聽到 東京
一聽驚為天人，正到痴線起雞皮咁
最近Apple Music hk 先開到佢地既歌聽，之前鎖晒區
鍾意Alternative 既話佢地係幾正

我係因為サカナクション個主唱推くるり首world's end supernova先開始聽
大概係今年年頭，聽完幾首之後就係Apple Music HK買左隻best album (之後仲買左最近果兩隻album....
佢地好似比較鍾意spotify，依家每個月都會有佢地嘅選曲list（全部都係其他國家嘅歌手）
但Apple Music HK d歌齊d，spotify HK無咁齊

比佢地搞到走左去聽Alternative rock路線 愈開愈多坑

推

四連

五連無難度

聞說係黎緊新曲方向性

六連
聽緊岸田放出來的くるりbest

7連

隔左一日嘅8連
黎緊4月新番“3D彼女”嘅OP係くるり唱呀

推下post

10連無難道

推post

好靜 入黎幫你推下

多謝
搞到我好似係くるり花痴咁 （雖然我認我係

強帖留名

每日一推

好正

初初聽果陣估唔到岸田玩HIP HOP完全無違和感

(上海蟹姐係香港嘅大閘蟹)

lm

輕輕一推
繼續搵有聽過嘅連登仔

三連
冷門大叔band無人聽

サカナクション 係咪推過, 琥珀色の街、上海蟹の朝 幾好聽

係
佢地推過幾次World's End Supernova

我都係因為サカナクション先識くるり 自此中毒

サカナクション 我係以前返學畀人推薦先識 , くるり 少聽得閒再研究吓,

利申咩都聽下, 呢類啱唔啱樓主聽。
近排都係聽下日jazz 唔知有無同好 fox capture plan, H ZETTRIO, TRI4TH, カルメラ

我都係咩都聽下咁
Jazz少d聽, 聽下先

話說今日くるり出左上年京博live嘅digital album
見香港apple store有得買就即刻買左
可以體驗到佢地主催嘅音樂多樣性

Apple Store:

Jvcmusic:

Spotify得日本地區上架 希望之後會開放埋其他地區

又幫自己推下

推

くるり / だいじなこと

鍾意聽 奇跡

有人幫我推post啦

輕輕一推 準備訂新ep

推一下

Soil and pimp session
Lucky tape
The bedroom tape👍🏻👍🏻

Lucky Tape

剩係識bara no hana
細個loop足全日都唔厭